馬鞍山女子叉電線上吊亡

馬鞍山錦豐苑錦荷閣，傍晚6時許，44歲姓周女子於家中用叉電線上吊，消防接報到場將其救下，經救護員檢驗證實她已氣絕身亡。警方於單位內未見遺書，經初步調查後相信事件無可疑，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

咁襟用喺邊度買